香港終於可以穩定發展 我地工程界終於有飯開！！！！！！

十卜

大陸工程界？

有話請你咩柒頭 唔夠人入外勞

如果你過咗30歲嘅話，千析唔好讀CIC／香港建造學院嘅1、2年全日制嘅課程，因為無承建商肯請你做學徒、完成唔到在職培訓檢討，跟著衰收尾、畢唔到業